一定要好好地懲戒吓呢條金毛MK妹..

跟插她的洞

gay

乜撚野mk妹...明明男人

我體罰佢

米色拉

𢰦爛她洞！

抵錫呀

麻甩佬

睇佢咁唔想嘴，就知喺Gay boy

我兩個都咀

Just like T_T

個衰婆琴晚都係咁嗲我

米癲拉

仔 btw 米色拉

是

非

你唔想？

米痴拉

逼迫你個龍的洞

很正